大家玩夠未？

呢兩日真係好嬲
一有咩風吹草動
大家割蓆快撚過民主黨
人哋泛民都叫進步咗
到依家都同我哋一個陣線
點知幾隻鬼就搞到連登仔捉咗咁多日鬼
留守又鬼 散水又鬼
阻客登機又鬼
靜坐又鬼
大家一齊唔好出
由得班狗拉嗮咁多義士 全部暴動10年咪冇鬼lor
早兩日係咁捕風捉影
話阿邊個邊個想起大台都廢時講

民意撚仲好笑
係咁話要爭取香港民意
放火唔得
地鐵唔得
好啦 依家民意有嗮啦
同我講要爭取外國民意
我屌嗮你地老母啊 爭取外國民意
有冇咁癲啊
遲啲使唔使爭取埋外星人民意？

到今時今日
大家係咪已經唔記

兄弟爬山
各自努力
不割蓆
不分化
不督灰

冇錯民意係重要
但我哋自己都一盤散砂個陣又點凝聚民意？
捉鬼係重要
但重要得過五大訴求？
明明呢兩個月大家都做得好好
已經做咗好多我從未諗過可以做到既創舉
點解呢兩日會變成咁
唔好唔記得我哋仲輸緊接近[i700：0[/i]架

呢個post我唔會push
因為純粹個人發泄
冇咩實質戰略or戰術用途